\subsection{Gestión de tiempo}


\subsubsection{El Proceso de la Gestión del Tiempo del Proyecto}
\begin{frame}{Planificar la gestión del proyecto}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Acta de constitución del proyecto
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Análisis de datos
			\item Reuniones
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan para la gestión del cronograma
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}


\subsubsection{Como estimar la duración de las tareas del Proyecto}
\begin{frame}{Definir las actividades}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Entradas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Plan de dirección del proyecto
			\item Factores ambientales de la empresa
			\item Activos de los procesos de la organización
		\end{itemize}
		\item Herramientas y técnicas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Juicio de expertos
			\item Descomposición
			\item  Planificación gradual
			\item Reuniones
			\item Estructuras de descomposición de historias
			\item Casos de uso
			\item StoryBoards
		\end{itemize}
		\item Salidas
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Lista de actividades
			\item Atributos de la actividad
			\item Lista de hitos
			\item Solicitudes de cambio
			\item actualización del plan de proyecto
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Secuenciar actividades}


\subsubsection{El Cronograma del Proyecto}
\subsubsection{La Holgura del Proyecto}

